[ViuTV]2145-2230 Good Night Show 全民造星(57) 劇透細字深藍色

劇透請用藍字 size1 兼加密

30強

感謝戶山太太絲打及一眾巴絲補充

55強名單
1 Stanley @stanleysc_
3 Mark @markcytai
4 Neal @nealfanfan
6 Hayden @hayden_lyn
7 Frankie @frankie729
10 Jer @jeremylaous
11 龍志權 @nickykywong
12 酒粒仔 @ffelixcu
14 MO @momo.lky
15 Terry Ho ＠soul_jose
16 阿神 @janzen_tsang
17 迪迪仔(鄧覺欣) @tikkkkkkkkkk
20 Jeremy @jeremy_0908
21 管鋈 @wayne_ky
22 阿BU大姨媽 @bubuzzchan
23 Anson Kong @_kisang_
24 Louis @louiswong618
26 193 @deniskwok193
27 嚴褀 @yimk921
31 Mr jan @crowd_jan
32 Ian @iancychan
34 Lokman @llokmann
35 Karson @karsonho
38 Tiger @yny_t
40 細貓 @mr_littlecat
43 里奧仔 @leo.w_dreaming
44 祈峯 @kieferc268
45 肥仔 @fatboyip
47 Kyle @kyleedisonmok
49 OT @oscartkc71
53 Jason @cheunghongyau
55 Tingho @tingho.zayn
58 保錡 @k_poki
61 Oscar @oscartaosy
62 星叡 @bobular_wong
63 Edan @edanlui
65 KJ @kwanjaijai
67 表弟 @kennyiong
69 Zero @xxzero_wanxx
72 Sunny @laikwunchau
73 小評 @siuping0420
74 Dee @deegor_hkwa
75 Kento @kentoto0207
76 鹿仔 @jasoncyluk
77 尚哲 @kyleshum9
78 Alton @altonwongz
81 傑少 @alvinwanwingkit
85 狗毛 @kislawkc
86 DC @dc__hk
88 阿餅 @biscuitlii
91 Anson Lo @ansonlht
92 大輝 @swfjacks
93 Moley @moley.p
95 Tank @tank_leung
99 姜濤 @keung_show

foul左但都值得follow既
5 Edward @edwardlai_kf
13 景鴻 @cliffkinghung
17 鄧喬 @gn_auhsojt
39 Derek @derekhch
48 Travis @travis__au
70 阿Lu @myar_lu

節目組
花姐 @ahfa0908
PA himtos @hohinhimtosss
VO @samm0123
心美 @scarlett328
強尼 @ilovemyoq
Haliey @haileyc
Koey @koeykoeyman

9月6 ViuTV全民粉絲見面會

李棟旭巴打

有無人記得邊個唱如果沒有你？
想搵返果集再聽多次

唉, 終於追到LIVE
尋晚真係睇到好嬲
VIU果D垃圾評判, 次次都ON 99咁
上次蕭山果D已經低能架啦, 今次又揾哂D唱歌人
大佬呀, 佢唱歌叻, 唔代表佢識睇人地既才能囉
大家究竟係唔係比緊同一樣野先?
第一組都唔好講, 姜B 佢地真係失準, 但A2, B2, 仆街跳舞叻又唔撚算數
唱歌差就入哂肉, 咁究竟D分點計? 無人知...標準係點? 無人知..
D評語仲ON 9, 話咩有娛樂性, 屌而家造星呀, 揾班小騎呢怪出黎笑下就有娛樂性?
佢究竟知唔知自己UP乜春?
唔識跳, 唔係去努力練好佢, 出黎亂9咁跳, 就話好有娛樂性?
人地YIMK都係講事實, 而家佢地都有努力, 努力完出黎跳得好又唔得? 又變左無娛樂性?
咁咪啱囉, GIN都講撚左啦, 努力無用架, 因為D人會無視
同埋我唔覺得YIMK埋怨有咩問題, 屌有不公義都唔俾講? 而家惡過中共?
班評判真係以為自己上帝? 人地連講返件事都唔得, 都要俾你話, 就算明知個世界係唔公平都唔可以出聲咩?

睇左咁耐, 完全覺得A組成組都係騎呢怪, 根本唔需要留低..
而家揾明星係睇咩? 次次標準都唔同, 一時又話有胸肌就得
一時又話夠騎呢有娛樂性就得, 一時又話唔識都扮識就得?
再係咁落去只會搞到大家唔想再睇